咁樣有個計時炸彈係到都係死

未來都要睇淡啦